「突發」1716 旺角6架狗車彌敦道往油麻地方向

手足小心，sorry影唔切

揾TG哨報啦